政府（8/12）宣布禁止食肆晚上六點後堂食！

今晚就開始？

今晚生效？

屌你又嚟

咪又係搞尻黃店

啲酒席又要收皮

又黎六點前d病毒未開工

世界末日.jpg

無埋gym

又停GYM?

齊齊返屋企食飯

支那廢炎連晚飯都無得食
嚟緊仲要冬至

外國都識示威反抗
香港人聲都唔聲吓逆來順受

啲廢老 冬至大過年
希望冬至停到年

係咪想迫死香港人

啲藍屍酒樓 連最賺錢既冬至飯都無得做 佢老母仲唔撚執 ?

宜家唔應該搞啦下話。。。
一來搵黎搞
二來搞完自己又驚

好懷念以前冬至一圍12人食飯噢

正呀！聖誕唔食夜晚，日頭湧晒出去食飯，食brunch buffet, 一齊出尖東睇未著嘅燈飾，一樣爆到九彩

covid出左酒吧唔識傳播
少過兩個人又唔識傳播
隔住口罩又唔識傳播

香港人點會死
點都搵到方法適應

你以為啦

今年係毒撚既天下

準備 1 人限眾令啦

一個人的聖誕大餐

又同武肺傾掂數

點解要攬炒

今年聖誕應該搞出好多人命 好多人破處
群 P 亦都興起了

鬼叫班藍屍唔聽話咩 !

姐係今日好多cases

等你，去未

藍屍暴動未呀 ? 後悔未呀 ?

70幾宗初步，預計今日一百單

戇鳩

deal好左日頭唔搞事

去到幾時？

去喇 P牌仔
一齊？

下年九月好多bb排隊出世啦

原來武肺係夜晚6點後先返工，長知識了

酒店房需求應該直線上升

地鐵巴士咪又係咁多人

真係唔好諗冬至有得出街食
堂食就算開得返 都實限人數
成家人要坐開幾枱食 仲叫咩做冬

平安夜直接book酒店

咁係咪要全日禁堂食先啱呀

攬炒巴今次做到野

正呀, 冬至用ZOOM 食先

冬至上山露營食

依家就梗係無人攪啦
係得由年頭積落唔比cancel嗰班無限期postpone

病毒請開眼

有話要閂gym?

禁全日又屌返工冇位食飯
禁半日又話病毒未開工

結論：連登仔贏晒

酒店業 勁好生意
酒樓 就面對執笠

酒店生意係好左，但實際收入係少左

毒撚們聖誕任務
就係善用篤灰熱線
舉報酒店群 P

遲下唔知會唔會禁埋book酒店房

你想死唔該自己去死

佢真係覺得呢個方法work嗰下好野。

ZOOM EATS

係

搞死市民最開心

酒店會唔會唔夠人手開工 ?

請我 請我

少左好過無先 食肆

If yes, It is good news

結倫係冇鳩用政策

食肆真係直插式收皮

唔俾人退錢 過多排又執咗就
尤其擺酒樓嗰啲

國安法等緊你
紅官準備送你入去坐番幾個月先審
財富調查組準備打俾銀行凍結你全家戶口

婚宴應該冇事？

又同病毒傾掂數
唔搞逼地鐵巴士嘅人

屌你

實停喇 琴晚做個陣仲有班仆街唔戴

咁相對地無咁危險
地鐵巴士唔會除罩

每年係咁loop

咁立法全港市民只可以打營養液維生啦 !

屌即時生效
惡過共產黨

地鐵巴士逼到咁都相對無咁危險

屌你啦 戴左肉鳩酸 點影相自拍呀 ?

好嬲好嬲

寫字樓唔會傳播

幾時開始？

咪又係打卡放ig 有心屋企做掌上壓都得啦 口罩又唔帶

酒樓多數藍

90% 藍

禁止埋卜野啦笨

啲人仲以為好好笑

咁禁全日囉

咁多人覺得好笑唔覺弱智呢下先搞笑

港豬係咪開始炒酒店房啦 ?

**************************************

後生唔係應酬老人家或飲宴 或公司宴會(如有)的話
都唔係咁鍾意去酒樓食飯
頂多鍾意茶樓飲茶食下點心

第五波

藍 有乜所謂
廢老先會去酒樓食野

你邊樹鄉下?
我淨係識隻病毒叫武漢肺炎/中國病毒喎

COVID , 懶係高級咁

你又邊樹鄉下，我叫開支那病毒／支那賤畜病毒，唔知邊個啱

之前禁完就有好轉
港共做野就係咁
唔理關唔關事
禁左先啦

仲四條友一齊添
圍埋一齊做

呢樣真 勁噁心班打卡撚
自律d咪做病毒傳播者

so what ????大部份兒登仔成日都開post驚武肺驚過閪咁，致死率超100%。又幫批鬥篤灰，反問點解條街仲咁多人時你地無諗過政府會借防疫玩呢啲？

擺明針鳩你地又如何？時代抗疫

到底係宣布開始定要同行會傾幾時開始

WFH就得果一日
又停六點堂食,逼人返OFFICE俾上司食住飯點做野

咁證明左佢地唔戴罩惹左肺炎未其實？
對我黎講嘔心個個係你，係到搵借口屈鳩人地係武肺源頭

衛生問題 咁既時勢戴罩做好正常 咁所有人都唔洗戴啦
非常時期仲做呢d行為 自律d

衛生問題戴罩係一件事
但人地做運動增強抵抗力係最大路對抗流感的方法

你就係到講埋啲鳩野班人唔戴罩一定中武肺
憑乜野結論話人地係病毒傳播者？憑乜野？

你講野呀？戴左罩都中你又要賴咩？

重點不嬲都係武肺變左日常，我地更加要如常日常生活
唔通好似你咁只係識掛住批鬥人？
我真心想嘔呀

呢班算好
夜晚啲藍絲廢中仲核突

中國武漢肺炎

髮型屋係咪唔算美容

正苦+廢老第三次成功攬炒香港

Boooom

唔算喇, 鄭月娥好鍾意恤髮

運動場是咪都收皮？

仲四條友一齊食飯
圍埋一齊食飯又唔載口罩,乜都死喇

政權壓力測試/試水温
老懂腳痛失敗，689年代開始經常試

睇吓獨裁統治下，你哋班人容忍度，反抗度去到幾多？
尤其全港班低下階層，勞苦大眾，撈偏，黑社會⋯⋯

禁返工

feel到累積好多民怨，究極勇武會洐生

佢哋唔係最支持777
話d人攪事咩

on9 仔，病毒傳播呀！傳染病呀！

做運動增強抵抗力都岩？點樣做運動可以對抗流感？

做運動可以係咪好大路？

隻肺炎6點後會變大魔王

好毒